{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000349",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 도안 자우리"
    },
    "text": "ジャウリホテルは総客室数40室で、大田1号線甲川駅とユソン温泉駅が近くに位置しています。 韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしており、客室にはネットフリックスが設置されており、ご利用いただけます。 また、新型コロナウイルス予防のための様々な措置を実施していますが、これは非接触式体温計を利用して体温をチェックし、職員がマスクを着用しており、客室内部の衛生処理および消毒を徹底的に進めています。 ホテルには100%天然岩盤温泉水を使用しており、お客様の安らかな眠りのためにエースベッドとプレミアム純綿60水のダウン寝具類を備えています。 周辺には図案店と儒城店があり、チェックインとチェックアウト時間は午後3時からで、駐車は20台まで可能で、無料Wi-Fiとフロント、ロビーではポテトとクッキーをご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 訪問者のレビューによると、位置が良く公共交通機関へのアクセスが便利で、清潔で清潔な設備が整っています。 また、水圧が強くて親切なスタッフがいて快適な宿泊を楽しむことができるそうです。 コストパフォーマンスも良く、使い捨て用品も豊富で生活に不便はありませんが、部屋から臭いがするという意見もあります。 備品管理や清掃状態、ヒーターの作動など、いくつかの問題点にも言及されており、臭いによる不快な経験もあったそうです。 全般的にきれいな方ですが、改善が必要な点があり、再び訪問するのは難しいと思われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジャウリホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ジャウリホテルは大田1号線甲川駅とユソン温泉駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジャウリホテルでは何語の案内が利用できますか？",
            "answer": "ジャウリホテルでは韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ジャウリホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ジャウリホテルの客室にはネットフリックスが設置されており、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ジャウリホテルでは新型コロナウイルス予防のために何をしていますか？",
            "answer": "ジャウリホテルでは非接触式体温計を利用して体温をチェックし、職員がマスクを着用しており、客室内部の衛生処理および消毒を徹底的に進めています。"
        },
        {
            "question": "ジャウリホテルの温泉は何を使用していますか？",
            "answer": "ジャウリホテルでは100%天然岩盤温泉水を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ジャウリホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ジャウリホテルの周辺には図案店と儒城店があります。"
        },
        {
            "question": "ジャウリホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ジャウリホテルのチェックインとチェックアウトの時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "ジャウリホテルでは駐車場はありますか？",
            "answer": "ジャウリホテルでは駐車は20台まで可能で、無料です。"
        },
        {
            "question": "ジャウリホテルで利用できる無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "ジャウリホテルでは無料Wi-Fiとフロント、ロビーでのポテトとクッキーの提供があります。"
        },
        {
            "question": "ジャウリホテルの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "ジャウリホテルの最大収容人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ジャウリホテルのレビューによると、どのような評価がありますか？",
            "answer": "ジャウリホテルのレビューによると、位置が良く公共交通機関へのアクセスが便利で、清潔で清潔な設備が整っています。また、水圧が強くて親切なスタッフがいて快適な宿泊を楽しむことができるそうです。"
        },
        {
            "question": "ジャウリホテルのコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "ジャウリホテルのコストパフォーマンスも良く、使い捨て用品も豊富で生活に不便はありません。"
        },
        {
            "question": "ジャウリホテルにはどのような改善が必要ですか？",
            "answer": "ジャウリホテルには備品管理や清掃状態、ヒーターの作動など、いくつかの改善が必要です。また、部屋から臭いがするという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "再びジャウリホテルを訪れることはできますか？",
            "answer": "ジャウリホテルは全般的にきれいな方ですが、改善が必要な点があり、再び訪問するのは難しいと思われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 717
    }
}